[討論]831 應否等民陣行完先有下場

完先有下場 :
我建議要等下先 老老實實個日一定會封鐵
如果個日好多人 突然開波會引發好大的危險
個日一定有老幼 如果快開波 會將好多老幼都波及

另一方面, 如果中途開波民陣將會受到波及 民陣吹雞以後會受影響
同埋民陣之後將會比大力打壓

中間就有下場 :
黑警難以預防 快速計劃
大量中途遊行人士不論主張勇武定和理非手段的遊行人士都係現場 未行完 以增加大量人士在現場
可係較早時間開波 記者容易記錄黑善濫暴
勇武活動時間比較長

應該
唔應該

唔係公投來 歡迎發表意見

事實上應該人多到變全日和理非

米搞咁多嘢，行完返屋企訓覺啦！
你地睇到班女仔同埋新屋嶺兄弟唔夠慘咩

所以要問其他手足
我就覺得之後入機場/ 等聽日入機場都得

我想知唔同人意見 最好有前線手足的睇法
老老實實 中聯辨做終點 前線手足邊有可能忍到手

一SET ROAD BLOCK就好大可能會開波 黑警無性

全日和理非都ok，其他留返星期日

Gear要帶
必要時戴

而家連行都無得你行

屌 又要而家討論幾日後嘅事

次次遊行次次討論
你討論完斬冇人跟嫁啦

硬係唔可以比果日落場嘅人決定

人地前線特登開個記招話連登係冷氣軍師 真係冇做錯

唔好有下場

民陣舉辦嘅尊重返人哋和理非，要有下場建議直入機場

話咗唔係公投
但起碼出個時有心理準備
會唔會中途就開波

我都有出去好多次都叫冷氣軍師 依家問吓意見都唔得
咁818全部人都係冷氣軍師了

不過咁 多數都無不反對通知書架啦
所以個post廢廢地

好多一家大細出嚟喎

同我
今晚十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

我想知使用 勇武 方法手足

的意見

Push